請左個手足

佢好撚做得野

幫推

有公司信 公司印
加你簽名同tile 咪得

push

封推薦信咁唔得？

炒左佢啦 唔好搵麻煩上身

咁就要炒 6uo

利申 鳩up

工作證明盡量寫多啲好說話 讚佢有責任心/勤力/盡忠職守 幫得就幫啦

搞撚笑咩你
你夠麻撚煩啦 你咪一樣有番過工
會有咩麻煩上身？

巴打好人一生平安

五毛黎 blk左

好人一世平安

你有同佢簽約㗎嘛
合約再夾封信，評論下佢工作表現，話之後都會繼續聘用佢之類

利申：hr

原來咁樣就得 唔該哂

謝謝
我會照做哂先

樓主心地好善良

AI PS 3DMax Autocad 手繪(唔準畫卡通漫畫公仔)
一星期任揀以上兩張

呢啲有用呀

幾有用呀
一定搵到食
我都有興趣學

真係善堂嚟
正常咁嘅工60都大把人做
出咁高價俾人學野真心好老細

推

你話我知 你做開咩工咁慘？

勞工處d人工出左名鳩
但好多都$80一個鐘喎

好多都係最尾開最cheap個價
仲要用最cheap個價要求有經驗
你仲要塞俾佢學喎

好人一生平安

冇所謂啦
佢個陣同我講佢可能只係做到出年2月左右...
我想佢知道 佢係有價值唔係屋企人既負累
正常人要食飯搭車 呢個價錢其實僅僅夠咖咋

不過佢成日唔講野 覺得佢有好多心事收埋
但諗諗下佢係後生仔 點會同我講心事

祝你發達

我用幾錢請人 你咁關心做咩？
我鐘意用$1000一個鐘請佢都得
大前提係 只要我高興

Oh 原來你五毛黎
第一個post就係話你搞到你冇得移民要拉撚哂d人番差館

可以點樣同你講
你正常都唔會同老細講心事啦

不過多謝ching出錢又出力
祝你早日發達